(數碼暴龍)其實阿爾法獸招技姐係點?

擁有將流逝過去的戰鬥瞬間取回的究極之力“Alpha Inforce”的能力，阿爾法獸的攻擊在一瞬間結束，實際上不知道打出了多少次攻擊，理論上，敵人只能看見自己被打倒的最後一擊。

(擁有將流逝過去的戰鬥瞬間取回的究極之力)
即係將時間倒退,重新打過? 但係又好似唔係咁...
有冇人可以解釋下

估唔到動物台都見到肥絲
不過你似乎對呢個領域唔係好熟
阿爾法獸的人間體係一個成熟的女性
所以呢個姐字係阿爾法獸的敬稱
唔係講緊家姐
答自己唔熟的東西好易柒
你都係答翻你分右手未先啦

我咪就係咁嘅意思

個個數碼暴龍post都見到你打呢段嘢

即係JOJO 罪惡王者招技

天下武功，為快不破
我估佢係停止時間去打9人

但係佢個解釋又唔似係停止時間
似係時光倒流咁 但係又唔係好明

時光倒流，打完一下個一瞬間將時間loop返未打之前，但係之前果下造成既damage仲係度

一套四仔人入邊條女分俾人抽插咗幾千下連劇情拍幾十粒鐘， 最尾剪片剪做一條30分鐘純抽插嘅片。

再rewrite cover完本嘅故事

屌，咁奧米加X點會夠佢打
招all delete根本冇可能中到嘅

好似明，但係又好似唔係好明

就好似一套戲 , 女主角打完男主角一巴 , 然後故意NG , 要導演再拍多一次 ...
如是者 , 10次之後最後1 Take , 男主角劇情上只知道俾人打左一巴 , 但臉上有十個掌印腫到豬頭咁 ...

我明白啦！唔該哂

奧米加X有預知能力架
所以要睇邊個出招先

基本上皇家騎士只等於奧米加同alpha 兩雄之爭
其他人係湊數用

兩隻對打應該世界末日都未完

預知能力根本係戰敗flag
omg x對death x用預知能力都贏唔到啦
預知自己贏唔到
all delete連紅蓮x個盾都擋過啦

好想可以出多啲關於阿爾法獸動畫漫畫之類
話哂團長啊

總之就好勁啦

笑撚死團長